十月一日要有全球反中國示威！

跪求文宣部幫忙，十月一日要見到全球各地都要有反中國示威！

可唔可以當白事咁做？

推推

報告
發現咗豬扮狗
世界上竟然有人畜不分

呢d肯定除衫之後就係示威者個d
頭巾都同我地同款

歡迎～歡迎～熱烈歡迎！
全球賀國慶，同佢做大壽

推

全球賀匪慶

寫反共好過反中

全球送大禮比中共

好似係迪卡果條

反對中華民族
反對共產主義
廢除HKDSE
廢除強積金
建立亞盟，採用亞元
推動正統中文為亞洲共同語
教育制度加入英美文學

你會支持我成為總統狙擊陳云根嗎？

tui

anti chinazi parade

Anti-chinazi

世界撐港賀中華

push

好似昨日直播見過類似呢條肥仔，係前線跟住班身材高大勇武（極似狗身型），唔記係係放火還是破壞環站，時間大約5-6 點

612 721 811 831

小英舊年都做緊

反共

點都要賀一賀佢

之前有個post 好似話929 做

呢個要500%國際文宣twitter reddit 火力全開

fuck chinazi

同意

connect晒全球反華人士

手揸白花

買定国旗了

connect全球, 屌柒中共

全球熱烈祝賀

豬狗不分先啱

好撚嘔心

我指警察2個字

pish

國喪之日 必須大慶！

要請攬抄巴同g20 team 幫忙

要！燒衣 溪錢

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

反啦

can't agger more